要罷，就要搞到各大使館返唔到工

到時全世界都知

大使住大使館ga